1638值博率相當高 建議投資者可以多留意

1638由接近7蚊高位一直回調至3.46，及後見強勁支持，近日連升到4.26，相信兩至三個月內可以重上5蚊水平，錯過咗525買入時機的投資者不妨轉攻1638

pushhhhh

已入

畀正皮啊屌你！！！！

已正

巴打可唔可以講多D點解睇好1638
之前525個post我冇睇到 但係我都係差唔多時間開始留意525

跟 !

唔該跟撚咗個啲畀正皮支持下啦屌！！！！！

呢隻垃圾黎 妖股

目標價睇幾多？

技術分析唔錯
成交大過跌個陣好多
未必一支火箭爆上去
但應該可以去返5蚊
都要耐性
慢慢打爆d蟹貨區
不過keep到成交量應該唔大問題
正皮左

第一句打咗

宜家唔講太多啦，自己分析啦。

我支持你就係因為你見解獨到分析精闢

依家你連分析都唔打

要負皮了

驚炒車

好我打幾句，其實我留意咗呢隻好耐，特別係最近同浙民投爭ST生化股權一事，用一句概括：
1638唔再係以前嘅1638

屌你，咁快就畀負皮，早知唔打分析。

我都未負皮

依家即刻比返個正皮比你

見你都打左兩句分析出黎

跟，不問價即入

跟完畀個正皮大力G持下，傳說正皮愈多升得愈多

落左指示未入到

呢隻真係鬼鬼地
D 子公司咁多乜乜控股 信唔信得過X_X

妖服 仲要兩三個月先升到5蚊？ 搵鬼買

同一個事實可以有唔同睇法

睇嚟樓上好多隻鬼

525 跟左賺左dd 今次gogogo

估唔到有生之年我開嘅post正皮竟然多過負皮，屌

留名睇結果

哩隻負債好高，有點擔心，不跟了

係第二個post見到巴打都跟咗，畀咗正皮G持未先？

一個下晝又偷偷地上咗4.35

比左

4.29 跟左

留名

4.35
聽日上埋4.5咁就fat fat

跟你兩手睇下咩環境

跟樓豬訓身all in左

唔玩啦想退錢呀

想問下邊到有退錢counter呀

樓豬你係邊呀

想退錢呀

屌你條假膠

俾d 信心啦
輸錢但我信樓主

無咩起息

什麼假膠

我係真心見到你獨特嘅見解 創新嘅分析 深度嘅剖析

都深深比你吸引左

係唔係貼倉有買有得賠先

比信心樓主
申利4.26入

大家唔使緊張，同埋戒咗成日睇股價嘅習慣，我一開始貼個張係週線圖，即係呢隻股呢兩星期雖然唔係日日升，但係近兩星期整體都係上漲趨勢，至於個股點解每日波幅都咁大係因為存有好多短炒／投機者。大家每日睇一次收市價就ok，如果發覺收市價真係穿4蚊，到時先考慮止蝕，如果唔係就keep住持有到出年二三月。

不要問只要信啦

轉燈

Gogogo

全靠呢位巴打燈番起隻股

3.6已撈25000股等佢上到融創咁

6.49 入，幾時見家鄉？

跟左

4.57!!!!!!!!!

一早就信樓豬係得架啦

完全無驚過

上5

成個內房都爆升
1638升得果少少 你開20大升幅睇下入面幾多隻內房

兩日升7.5%你仲想點
派少陣膠啦妖股

in樓主we trust

GOGOGO

痴撚線，4.65

樓主 而家駛唔駛放 新手跟你買

咁勁

呢個真 根本成個市都升 好心啦

3883 960 1918 隻隻都升10%又如何

樓豬係廢係雞係公廁又如何

樓豬係on99簡左隻1638升得幾個%又如何

都叫識升呀

總結一句

樓豬係廢係on9係雞係公廁要左隻唔識郁嘅1638

隻隻內房都爆到九彩係比佢簡左隻唔識爆嘅1638

成個市都升我9up一隻都中啦

插樓主會繼續升

插得再大力啲，4.68

執左四千，但叫隻雞又冇左兩千

認真儲下錢學下投資好過啦ching

25k

新手賺少少走了

打咗陣波番嚟4.75

4.65走左 入唔入返好

宜家升咗9%，樓上班柒頭即刻潛晒

4.8了

樓主，諗住咩位走

10%都嚟

秒過11%

31k 了

好彩入朝入得切

召喚樓上幾個傻鳩番嚟

請受小弟一拜

嘩巧威威呀股神 幾時開班

高j 既傻鳩strong hold到依家 幾時先上6蚊

連登係一充滿著無數葡萄撚嘅世界，自己買個隻唔升竟然走去屌鳩人地個隻升得唔夠多，好心反省下點解自己買埋啲閪股先啦戇撚鳩

多謝樓主 4.9走算

又唔使咁，呢啲都要講彩數，我只係推介隻值博高嘅畀大家姐，都要你自己肯買先賺到

巴打幾時有下隻推介，跟左，但4.9走左

信嫁我

唔記得左講返句多謝大佬

跪拜

留名，有無另一隻

上望5蚊

樓主覺得仲有無得升？

呢啲自己判斷，我都唔會畀大家知我幾蚊走，你覺得夠就走

起碼好似融創咁既價先考慮走

樓豬又中

中呀中呀中

想幫樓豬開個fans club

一人比300蚊一年入會

有無人想john

有group??

pm pm

5蚊了

咪聽個假膠鳩up啦

會開group嗎?

心服口服
雖然我覺得爆升同你分析冇咩關係
但扑中內房反彈算你好野
但我仍然覺得呢隻係西股

no啦，我純鳩噏，垃圾嚟

一嚟扑中啦，二嚟佢今年真係達標440億，亦都證明佢重組係work

5$走了

係上調目標440，最後467完場，睇好深圳

搞錯呀等我滿心歡喜可以見證天凡2.0誕生

快啲開班打救世人啦樓豬

藥王巴我都有睇你啲post，得閒鳩流下

樓主仲有咩推介

樓主仲有冇介紹？？

你已經好過乜柒天凡條仆街仔，話29600頂家下都30500

之前你推介易鑫個陣寸過大師，請大師原諒

ok，俾個正評你
今日表現係好嘅
不過態度唔好咁柒串會好啲

今日追左

跟左樓豬
4.37入 入左7手ja
賺左幾千
多戲樓豬

D錢去左抽iPo....

樓主都只係反擊 睇下入黎廢噏無point個幾個低質user 係就比啲論證一巴巴打落樓主塊面 一係就開個post放啲更勁既料
連登低質冇理性討論就係因為有呢啲人

深圳雄起!!!

藥巴有冇留意今日737被54賣畀中資呢件事，有咩睇法

樓主有幾撚高質 拋個number出黎咋wo